其實我地好𨶙蠢

點解對面可以搵人混入我地度搞事，
點解佢地集會我地唔混入去搞事？

如果昨天集會行幾百人著住藍衫出去圍政總，混淆視聽得唔得呢

而家明知咁多狗糸政總等住你地都要衝過去？
我地憑咩同狗鬥？

Btw ! Be water

因為明人不作暗事

兵不厭詐 以正合 以奇勝

班狗派隻狗乸入黎扮商人，獲獲都比人煽到攤攤腰

點解唔可以以其人之道 還治其人之身？

使乜放長線，班藍𨳊招人集會，點解我地唔可以混入其中？玩𨳊完佢地咪散場囉

融入左警隊

其實係
而且廢佬易跟風

講得好！支持樓主帶頭滲透

因為人地係雇員
你請伙記都揀過查過啦

因為人地有狗幫

大j已混入

我帶隊，你係咪跟？

見𨶙到個個咩石房蟲都組到十幾條精蟲去油塘搞連儂

點解唔可以以其人之道？

未變前邊個係人，邊隻係狗？

報完名，搞完事！再收錢！跳起yeah!

我而家就拎埋條野，等埋你地一齊去同班藍狗死過

好次今次咁，你明刀明槍去金鐘，人地糸元朗等你再打到仆街

點解我地唔可以呀？我真係覺得我地好𨶙蠢呀！

下次可唔可以講一套，做一套呀？

唔緊要,而家最緊要學懂個節奏！

軍師們！互聯

比牛屎飛打𨶙到仆街，我真係唔可以再忍